大家要汲取教訓

Now 新聞又分析得幾好
大家要記住焦點正確
唔好被人模糊焦點

【新聞智庫】憤怒政治難持續 皆因怒火無轉化行動